警察福利基金去年收近1.8億捐款大增26倍 茶點費激增52倍

警方向立法會提交警察福利基金的年度報告，2019至20年度警察福利基金收取的捐款近1.8億元，增幅超過26倍，令基金年度收入大增8倍多；而基金支出亦增加近兩倍，主要增幅是「擔任特殊職務警務人員茶點費用」大增52倍，達6400多萬元。

原文網址：

其實呢啲咁嘅嘢同賄賂有咩分別

屌你老母 仆街狗

個個肚滿腸肥

脹面都咁肥, 底下就唔止

無啦啦食多50倍野

仲要不斷加人工,殺人放火金腰帶

我肯定冇一個政府部門可以咁
有特權係同啲

直頭係變左公營+私營軍隊咁款

飲咩茶要6千幾萬

外送茶都係茶

權力澎漲， 資源澎漲
藍絲就無工開， 仲要俾人拉幫手叫飲品

收陀地警隊又重返有icac前

6400萬買茶點

向家捐左幾多

收規年代重臨

做政權走狗做到無曬fd斷曬六親
係香港做過街老鼠
好似個海港sir咁
日日圍爐打飛機
番到屋企打仔
正果班港女個個都係黃 唔會睇得起班狗
仲要洗黑錢食狗餅
攬住咁大舊錢退休輪公屋
咁既人生真係好可悲

又要殺記者了

又特殊職務又茶點
大家知咩事啦

咁都唔俾 ICAC 拉

凍檸冰

ICAC唔查

仲可以加30億

但醫療減人工 但要抗疫前線

香港為政權同班走狗服務

ICAC睇林奠頭架嘛

連個頭都唔知有幾多利益

點會查

茶點費

咁似黑社會收保險費

仲幻想緊香港仲有ICAC？

中国香港市廉政公署

差唔多啦，叫雞吸毒都係錢
sorry,呀蛇叫開霸王雞做販冰兵
D錢淨袋

茶點咪即係毒品

嘩擺明賄賂但你又吹佢唔脹

呢啲就唔係黑錢

就黎番去五億探長時代
開鋪要俾茶錢先

呢度一份，高X晴一份，lam lam lee

黑金
洗黑錢

屌 我地真係好撚鍾意香港

得閒扮支持警察，follow啲狗，發現佢哋成日買好撚貴嘅嘢（手錶、鞋、電話....）

即係收片派片囉，仲信有白驚果啲真係on9

叫埋譚伯果D個來吹下水唱下歌，差唔多啦
冇錢揾鬼去咩，同班老粗字都唔識多隻

按揭都可以即刻full pay, 依d濕碎

提提大家，班撚樣準備可以舊制都做到60歲。

咁撚多狗糧 食撚死佢地呀

推

6400萬茶點費
即係三萬人每人可以食213萬
每人每個月食17萬點，每日五千蚊茶點

借問聲，點食先食到每日五千蚊？

以佢地思維 依d捐款叫洗黑錢
仲唔凍結個ac 拉Q晒自己

而家黑警特權到咁, 港共又俾共產黨控制哂, 貪過呂樂年代真係唔出奇

食52 倍茶水?
唔洗查下有冇洗點錢?

你關照我生意好啲,到時咪捐多啲

icac食屎啦

黑警死全家

冇

你數學係咪 0分

阿爾克馬爾

損款人冇預用左落茶點費,即係洗黑錢

茶點？點解要有茶點？食完訓晏覺？返緊幼稚園？

正呀
食多d
燒到個庫房一毛都唔淨
等睇失業藍屍睇法

政府又科水， 私人捐又貪

痴q 線

我覺得中共唔會俾佢惡得咁耐
清算晒班黃絲, 就到清算香港本地人
要換晒班中國香港人上位

香港勝在有icac

港共黨衛軍

唔怪得成日見到d狗車停係街然後去買Tea食啦

社會寄生蟲

醫護凍薪
郵局又轉外判
咁大對比

黑警貪污利益輸送誇張到

涉嫌洗黑錢，要凍結香港胡椒噴霧恐怖組織戶口、制裁。

仲有好多人叫黑警死全家
Icon轉黑色都仲同d狗玩

依d人仲仆街

買狗餅都買咁多錢

支那啲公安都係攞緊
幾千銀一個月

合法收規

好快有錢過政府
可以搞獨立

以後黃賭毒都要直接入呀公大數
唔準再私下經營

30000個

一人2000一年

除開每日一包檸檬茶

依啲戶口又唔撚凍結

黑社會就黑社會啦吊你老未

如果特殊任務得6000人

一人要飲5包檸檬茶。飲到糖尿病都似

洗黑錢

ICAC report to 林鄭

捐款嚟

洗黑錢係犯法，除非你係警賊

內循環:
捐錢比黑警>黑警唔捉鄉黑白粉友
>賺到錢再捐錢+擴展白粉業務到黑警仔女圈
>再賺多啲錢+開平價警黑白粉飯圈

你識條鐵咩, 正牙

唔查下洗黑錢？

明既 通常反黑就最黑 紀律部隊就最無紀律

不兩立既意思係一齊坐低食飯

你個名搞到我諗黑警收陀地對白
「稅你老母！97後，皇軍話事！」

黑錢？行賄？

唔入去分埋一份都對唔住自己

呢篇報道犯左國安法
記者rip

茶點費咁多都要走飲品數

香港最大犯罪團體

高級禽獸

正
唔怪得知黑社會捉唔晒

豈有此理，寧願吃掉也不服務市民？！
我们失業其奸一直支峙
為什么不解救市民先？

連登數學家

警犬就食茶點，教會就洗黑錢

icac如同虚設

有。依家係光明正大收！

icac
得啖笑

同中共一齊洗黑公肥肥啦

捐款

洗黑錢

I can accept corruption

黑錢

再次證明
ICAC轉行做賣咖啡

中國公安可以貪污 收片
點解中國香港警察唔可以？
中國人就係要貪呀～！

肥撚到

平均每隻狗隻一日先食得5蚊
係咪要加

唔好撚膠化個post 啦唔該

其他紀律部隊又睇得過眼

平時利益輸送都要就住就住，
依家大條道理講一聲POPO辛苦就搞掂，
社會越亂就越賺

片

ICAC 都唔查

一日支共重未完全搞掂香港一日都未會清算佢哋住
不過會慢慢換血就真

真心表面富貴有春用咩，斷晒六親果啲比你大把錢又點

洗白錢？

如果連錢都無 我都唔知佢地仲有d咩

食6千幾萬茶點冇梗死佢哋咩

呢啲真係同狗一樣抵俾人睇唔起

香港唯一一個唔受美國制裁影響嘅金融機構

資助食茶餐廳啲冰

有分別
分別就係無犯法囉
再嘈打鳩你

警察洗黑錢唔洗你教

有咩fuck利？

小心比黃公務話你魚蛋論

食雞？

基金=眾籌=洗黑錢

正常人都知咩事啦

攞正牌洗黑錢

唔好睇到咁正路，我話你知華人賤種係最冇原則嘅族群

6300萬
但飲枝水都唔撚比錢

6400萬先岩 打錯

港共警察收規好正常

查完老點費

不想努力了,都係去考警察着數

藍絲已成 condom

拉得未

有人反你都一定有人支持你, 咪幾好囉, D 有錢人梗係支持啦, 社會穩定, 先可以繼續剝削窮人

冰 鎮奶茶
冰 火菠蘿油

收咁多黑錢，旗都係可以倒轉升